唔好為左個公安浪費咁多力氣

請唔好變到同你憎恨既人一樣

但如果真係搞出人命，都係果句
核爆都唔割!

目的係癱瘓機場!! 唔係癱瘓公安!!

1

2

3

4

上車走左好耐啦隻公安......

5

但係而家個公安送走咗就防暴到
乜撚嘢玩法

夾好晒

咁由佢沉，自

哇屌 啱啱幪晒面全身tight拎住警棍嗰啲乜撚嘢嚟